{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019957",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "여수돌문어빵"
    },
    "text": "麗水の名物、マダコパンはマダコ商会で販売しています。 マダコ商会はロマン屋台通りのセブンイレブンの隣に位置しており、マダコ商会の前を基準に徒歩3分ほど歩くと到着できます。 マダコパンは3,000ウォンで販売され、マダコアイスクリームは4,500ウォンです。 マダコアイスクリームをご注文いただくと、ミニマダコパンがおまけで提供されます。 このマダコパンとマダコのアイスクリームは、多くの人が好きな味です。 フィラデルフィアクリームチーズ、モッツァレラチーズ、そして練乳の幻想的な組み合わせで作られていておいしいです。 また、マダコ商会では直接ローストしたコーヒー豆やおいしい飲み物も販売しています。 アメリカーノはHOTまたはICEで選択でき、価格は3,000ウォンです。 カフェラテもHOTまたはICEで飲むことができ、価格は3500ウォンです。 その他にもマダコ冷凍パン10個は30,000ウォンで販売され、マダコ風船は10,000ウォンで購入できます。 スイカジュースとシャインマスカットエードはそれぞれ4,000ウォンで、バニララテもHOTまたはICEで飲め、価格は4,000ウォンです。 最後に保冷バッグは4,000ウォンで販売されています。 マダコパンと飲み物を味わいたい場合は、ぜひお越しください。 おいしいマダコパンと一緒に麗水のロマンを感じてみてください！",
    "QA": [
        {
            "question": "マダコ商会はどこに位置していますか？",
            "answer": "マダコ商会はロマン屋台通りのセブンイレブンの隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マダコパンの値段はいくらですか？",
            "answer": "マダコパンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マダコアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "マダコアイスクリームは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マダコアイスクリームを注文すると、何がおまけで提供されますか？",
            "answer": "マダコアイスクリームを注文すると、ミニマダコパンがおまけで提供されます。"
        },
        {
            "question": "マダコパンとマダコのアイスクリームはどんな味ですか？",
            "answer": "マダコパンとマダコのアイスクリームは、フィラデルフィアクリームチーズ、モッツァレラチーズ、そして練乳の幻想的な組み合わせで作られています。"
        },
        {
            "question": "マダコ商会ではどんな飲み物が販売されていますか？",
            "answer": "マダコ商会では直接ローストしたコーヒー豆やおいしい飲み物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マダコ冷凍パンは何個でいくらですか？",
            "answer": "マダコ冷凍パンは10個で30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マダコ風船はいくらですか？",
            "answer": "マダコ風船は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スイカジュースとシャインマスカットエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "スイカジュースとシャインマスカットエードはそれぞれ4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "保冷バッグの価格はいくらですか？",
            "answer": "保冷バッグの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マダコパンと飲み物を味わいたい場合はどこへ行けば良いですか？",
            "answer": "マダコパンと飲み物を味わいたい場合は、マダコ商会へお越しください。"
        },
        {
            "question": "麗水のロマンを感じることができるのはどこですか？",
            "answer": "麗水のロマンを感じることができるのは、マダコ商会です！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 550
    }
}